Antalya'da önceki gün vefat eden turizmci, Beş yıldızlı Club Hotel Sera'nın sahibi ve Galatasaray eski Asbaşkanı Özer Saraçoğlu'nun eczacı annesi 62 yaşındaki Evcim Saraçoğlu, kanser tedavisi gördüğü hastanede önceki gün yaşamını yitirdi. Evcim Saraçoğlu için bugün Muratpaşa Camii'nde öğle namazının ardından düzenlenen cenaze törenine, Konyaltı Belediye Başkanı CHP'li Muhittin Böcek, Milli Takımlar eski Teknik Direktörü Fatih Terim, Antalya Büyükşehir Belediyesi eski Başkanı Ak Partili Menderes Türel, ailenin yakınları ve vatandaşlar katıldı. Evcim Saraçoğlu'nun cenazesi namazın ardından Uncalı Şehir Mezarlığı'nda toprağa verildi.
